街邊生果檔賣個啲「春日居日本桃」堅定流？

全部都係一個膠盒裝住兩粒
無貼紙無包裝紙
剩係有個手寫牌仔話係春日居
價錢90-100一盒
堅定流

非

淨係買royal級

嗰啲先係premium

一般人訂唔到㗎

Royal級可遇不可求

要識人先買到，街邊貨肯定係假野

我信富春山居桃多d

又唔係個個都要食royal級既

Royal級一盒太貴 先分拆來賣
90-100兩粒咪益你囉 你仲想點

鑑桃師

你老豆送iphone俾你你應該買royal級孝敬佢

人哋成日請我食貴嘢
我不嬲都唔食桃
有一次有人迫我拿拿聲食，係咁催我
我
之後佢嗰啲開咗之後十秒之內會變色
佢話貴嘢先會咁

番到屋企我畀我阿媽食
佢話有乜巴閉
之後佢喺街市度買
你睇下，擺三日都唔會變色㗎
人哋請你嗰啲明顯cheap嘢
結果人哋請我食嗰啲係200蚊一粒………
我阿媽買嗰啲十零廿蚊一個

佢嗰隻桃超級好食
入口即溶
一啲腥味都冇
甜味啱啱好
😋😋😋

堅定流

？